新手想報日文課程讀邊間日語學校好?

我第時打算去日本留學半工讀 但係聽人講香港有唔少黑心日語學校 有冇巴絲推介?學費唔係問題 希望導師有心 最好係日籍

pasona, 日本語講座

日經

就係睇網話日經唔好

日經教得超慢

我諗住去細型日語學校補 但唔知口碑同教成點

工聯會

認真，中大校外進修（莫sir)
如果仲有教，其他人教差好遠⋯⋯

去pasona啦 全日藉 學費每月七百蚊左右。
如果急住出發都有集中班 一星期四堂 不過好貴

佢係話呢啲post係日經

pasona 個placement test 形式係點
聽人講有oral